К нам поступила информация о числе заказов за прошедшие 3 месяца с разрешением по неделям.  
Построим (если это возможно) прогноз продаж на следующие 3 месяца, с учётом того, что в неделю с 2020-02-02 по 2020-02-09 была проведена массивная акция, повысившая число заказов на 7%
